新聞有價 蘋果正式開始收3蚊

Wtsapp msg 唔好屌我emoji 撚

正皮：無得唔比，死淨蘋果
負皮：一蚊都唔比，我睇文明大星唔使錢

*今日開始$3撐蘋果🍎* *訂閱動新聞*
一次過畀$3就可以睇到9月1日

>1. 去呢條link➡
>2. 㩒👉🏻按此訂閱👈🏻掣
>3. 登入
>4. 填信用卡資料💳
>5. 㩒「確認訂閱」
咁就搞掂！👌🏻

💢記住! 記住! 記住! 💢
*蘋果動新聞個APP📱係畀唔到錢🚫💰㗎！*
🚨你或者可以去《蘋果日報》網站 畀錢訂閱🚨
>㩒 *壹會員優惠* 都得，做返上面第2-5步就搞掂

如遇問題，可查詢，👇
顧客服務部📧：cs@nextdigital.com.hk
顧客服務部☎：+852 26239985
快啲些牙畀friend，💲3⃣💪🍎

$300都比啦。

咁快有五毛沖出黎柒

譚詠麟都係奶共

有無學生哥無信用卡雖要幫手比錢

【引渡惡法】醫管局疑私通克警！毋須登入任睇傷者資料 頁面標明「For Police」

LM先

3蚊連買支水都唔夠
比！

az巴又係你呀

其實蘋果可唔可以學YouTuber 開youtube直播收donation ?

冇信用卡 如果有其他方式仲好

無信用卡 或唔想比資料

用tap and go 比錢
去7仔買張

我己經支持左

三蚊梗係支持啦

訂左

三蚊比佢啦

八達通 APPS 開 Mastercard
輕鬆

Push

大家同心課金

等蘋果引入更加多既蝗語啦

蘋果不了，睇因涉嫌販運700噸鴉片而被檢控繼而棄保潛逃到台灣成為頭號通緝犯亦使自己終身未能返港及後多次哀求政府撤銷通緝令不果最終客死異鄉並經常被網民恥笑的東方日報好過

凡係反港獨嘅，我都反對

蘋狗日報反港獨，唔課

原來八達通都得

( Show Blocked User - 安心上路 )
你單機啦

訂單號已3xxx

你舊主人689課咗金未

唔係蘋果日煲放煲，69都未必咁多人上街，條例都可能過埋

又Block一件

比！

幫老母比埋！

done

已課

係$3每日定 比$3就睇到9月1號？
Anyway，已課。

比撚硬!

唔俾都仲睇到

如果可以用PAYPAL更好

金已課

一個月一百都肯比

佢點樣支援反送中示威者法？

一定比

香港人一定要俾，支持良心傳媒

3蚊俾佢啦，放個屁都冇左

冇錯

又話唔假膠

比左

俾 大把錢

撐住蘋果

預左佢9月後收正價
估佢月費一百左右

咁對你黎講叫貴既出咁多post先有3 蚊

想比多d

已訂

你要覆十個先有三蚊
加油

蘋果本身個立場已經抵俾啦
佢個立場、敢言嘅程度真係會嚇走唔少想落廣告嘅公司
大家當支持一下有良心又啱口味嘅傳媒囉

唔該曬呢位巴打

以為3$日 本身都會比
點知係去到9月1號都係3$ 無咩理由唔比

推撚到仆街

對於5毛來講, 要出6個post先有3蚊...陰公, 分分鐘係佢地全日既人工

守護公義基金死撚咗?
每次有咩事又開過個新嘢籌旗?

仲咁多人睇毒果
無藥醫

$500都照比

邊個唔支持就係5毛

689反的，我一定要支持。

On99

Here

你仲睇到佢留言呀? BLOCK咗好耐啦

俾左

乞衣咩3蚊都唔比

+1 ...

推

嗰條友係最低級嘅紅

每一次都轉唔到風向只惹負皮

$0.3都冇能力賺

仲有 個名已反映佢為人bad taste又蠢

同開名自己奶共一樣

扮下中立都唔識

你都比人扣到得三毛啦
專業d啦
咪又扣架啦

屌你老母單機啦你

良知同公義係無價 抵俾

support

行動支持

巴打好波

申請tap n go 啦

我老母因為蘋果收錢叫我轉另一個news provider。
佢 pro-中所以應該游說唔到佢。
大家有無其他provider可以推薦（hk01）

我覺得學生不如免費先會好d 大部分學生都無信用卡 但佢地有權知道世界發生咩事

搭少次地鐵就買到真新聞我又唔區
好過睇d on9文匯報被洗腦

買份報紙都要錢喇

除咗hk01（自膠）

唔睇都支持

十卜！

咁大個人仲聽哂老母話？

已訂閲

已訂閲
唔識貼圖有冇巴打教我

我講唔清楚，唔係幫我自己轉，係幫佢轉。

香港人 用蘋果 睇蘋果

689課咗金未呀

即比 仲share埋比fd

其實好兩難

而家開始收費，
變咗有時d仆街新聞share唔到俾人
更加加強咗個圍爐效應
其實係令社會更分化兩極
因為藍絲，就算淺藍都好，係一定唔會訂閱
睇蘋果而啟蒙轉陣營嘅機會就大大減少

但係我都明，
營運一間報社始終都係燒錢
請咁多記者人哋都要開飯
單靠廣告捱唔多幾耐
訂閱制係無可厚非
所以更加應該支持惟一堅持發聲嘅報社

我3000蚊都比

而家都係免費睇，完咗件事先收費

幫你老母俾錢

3蚊都比啦 肥老黎!

睇返completed page個ref code，其實都唔係好多人subscribe咗，香港人始終係現實。

即磅

攞去用
唔洗找

有無教學

有得諗

paid

你同佢交$
之後呃佢話你中咗apple 抽獎
可以免費用咪得

比咗

其實咗咁嘅時勢蘋果應該真係幾難捱
點都要俾

今次單嘢某程度都幫咗蘋果推收費

利申已課
新聞自由有價

呢個時勢
300 蚊都要俾

咪撚成日開post留言衝出黎柒啦屌你老母，咁中意個個post都留言報到幾撚時落去搵閻生報到

俾唔係問題 只希望繼續越做越好

左膠報，不了

可能得5680人？
3蚊得15000蚊仲要捐出一蚊

請個初級記者都未夠

跟咩acc? 想幫老豆老母課埋

暫時都係得5800人訂，請個記者都唔夠比

本身以為一日$3都諗住照俾
點知$3睇到1/9
即課

即比啦
冇蘋果
呢個世界就比tvb玩撚晒嫁啦
出個金鐘都訂閱都五次啦

PayPal有手續費最低消費
手續費=3.9%+$2.35HKD
你俾完$3，佢實際淨係收到兩毫半

好麻煩囉大把人無信用卡 googleplay 果d最方便又唔整

去買報紙啦

你無理由話比你D friends 你睇 大公文滙、明報、星島架，咁七！

比咗先，唔啱睇、無錢咪cut咗去羅，應該唔會好似有線咁cut唔到。

返屋企睇cctvb啦你

比
個仆街689日日數全版廣告
佢之前有開po統計，個數目真係跌左成一半

廣告商好撚on9

三蚊真係賤賣新聞

不過個比錢方法，要做得好D，方便D先得。

俾咗

如果比apple pay google pay應該要$8先得，因為要比人抽水

點課

google
tap and go

訂閱生果報

課金俾連登

已課金

蘋果絕對值得比呢3蚊同月費
要支持呢d良心傳媒

咁宜家仲睇到，香港人都係好似616咁，就黎死先肯行出黎，要到無得睇先肯比錢。

肥佬黎今次實撐你！
睇住你由無咩人肯企出黎到200萬人出黎
不停幫手宣揚同報導反送中真相做左幾多野

想問課完有冇廣告？

唔撚洗講 你想點搞都得
3蚊一日我都會照訂
細個訂報紙都要錢啦

呢個時期，
仲要特登free埋俾大家有第一手資訊

Appledaily都算唔話得

你幾撚時同雞蟲倫一齊仆街？

Ref 6xxx

香港無蘋果食，就死

申請會員個陣有呢個選擇
"我並非歐盟國家居民"
請問有乜野影響/ 分別?

3蚊諗唔到原因唔俾

無信用卡去買tap and go 囉

有少少唔中意佢借反送中過橋

Tap and go
你仲可以當master card用
買機票咩都得

老閪都俾 每次都要驗証煩撚到癲

歐盟之前好似過咗條privacy/data protection law

訂閱左

唔該巴打

同蔡英文一樣 又係柒婆助攻

即俾

不了
睇有線好過，難保蘋果遲下又玩抺黑，泛民之流始終不能盡信

唔好唔記得邊個用最多蝗語 小三之類
佢功不可沒

貴過netflix 😯

已俾

咁你咪睇多幾個source去比較囉
$3都俾唔起

應該 除報紙之外，仲有其他內容，不過唔知啱唔啱睇。

手機好似可以用八達通app度整mastercard

3蚊
希望蘋果proofread先再出街

3蚊好似只係啱啱夠比信用卡個手續費

咁平 俾佢啦
林 謝俾雙程証職業乞丐都$500 啦

單機啦 七頭 返天涯啦

以前每日買報紙都多過3蚊啦

支持 學生八達通搭狗鐵1個站都3蚊啦

分化撚！直接BAN

訂左7729

嘩 d風向轉得咁快

利申 已課

Cashed

用左oepay MasterCard比

學人曲，都加標點符號啦，文盲撚！

3蚊豪比你，好過買mytv super啦，重有lihkg都一定要支持，記者朋友辛苦哂

3蚊 畀啦

留名

訂閱用戶資料個姓名係咪一定要填返信用卡真名?

其實3蚊同8蚊真係差唔多，佢份實體報紙都係10蚊啦

用tap and go
利申 學生 已課

抵比，正式收費每日3蚊我諗都ok既

講開又講 而家咁睇
一份報紙十蚊一 個月都成三百蚊 其實都幾貴

已訂 仲同屋企人訂黎

已課，跌都跌左

有冇家庭plan?

未正式都嫌平啦 $3 跌都跌鳩左
收貴啲啦 新聞自由係好值錢架

同問

訂閱ed，良心報社，一定支持

學生買張tap & go咪得

肥佬黎依鑊我撐你

課左3蚊。
大家留意番9月1號會用唔知咩價錢自動renew，要手動取消。

*該訂閱於 2019 年 9 月 1 日完結時，相關費用將依訂閱價計費及自動續約，直至閣下取消訂閱。
*When the offer expires on the 1st September 2019, a standard subscription price will be charged and automatically renewed until your
cancellation.

好耐無用蘋果，訂係咪無埋廣告？

支持！

比錢人用蝗語拼音輸入法寫新聞

3蚊 買個包都唔得啦
支持

我

一年先36
唔使錢咁滯

$3睇到1/9
點解唔比

最嬲係三毛 大量失業

Sorry而家唯一會睇既就係Now同民間記者
你呢啲民智未開既人世界入面剩係得cctvb同毒果
殊不知自己已經trap晒入建制AB隊媒體控制之中

Keep到都偷笑
睇下明報信報

三蚊會唔會太良心？即比！

講新聞件數
蘋果多過電子傳媒好多

有now同有線代替唔到嘅功能

仲要3蚊去到9月

每日$3

訂單號 8XXX

俾左

300$一個月都要俾

連蘋果都無晒香港真係無得救

大家唔好孤寒果少少錢

當支持下蘋果乜都好

既然平時玩on9手遊都幾百幾百咁課

點解唔可以拎少少錢出黎俾蘋果

有冇人同我一樣，用8仔mastercard付款，但google收我8蚊手續費

唔睇都比啦

自由派既報紙，得番蘋果，其他都係被收篇，你自己諗

3蚊其實賺到咩

雖然係和理非同左膠報， 道不同，但香港唔可以無呢份報紙 ，一定要比

蘋果有時嘅立場同評論係有啲偏頗
但最少我覺得香港仲需要佢個鏡頭同文字
撐住真相

佢唔敢收得貴

其實都好怕件事淡咗

啲人連3蚊都唔肯俾

9月佢再定收費

到時又唔知咩世界

你都識講
3蚊賺唔到咩
只係支助佢吊住命

啲人睇到3蚊咁大要人無廣告
識唔識計數
同埋佢廣告根本好少

大部份係house ad

蘋果可唔可以開放海外港人訂閱？
我啱㩒入去 話只限香港地區
唔俾註冊 你叫我哩個係國外嘅港人以後睇東方？

連登波台狗賭一場都最少無200喇

畀咗

佢畀我3000蚊都得

共產黨最叻玩分化同埋敵進我退
依家各毒媒扮晒軟化
要小心

尤其屋企啲老人家
我哋依家進緊佢咪退住先

到敵疲，我哋疲就我擾，擾亂我哋㗎啦

其實我唔睇的，不過撐

感謝閣下於 17/06/2019 購買《壹傳媒》訂閱服務，本公司經閣下授權已從指定信用卡扣取訂閱費用 HKD3.00，詳情請參閱附件的電子賬單。

如欲了解您的訂閱狀況，請前往蘋果動新聞網站，然後按右上方的頭像，再點擊「我的訂閱」查看明細。

感謝您的支持，很高興為您服務！

如有查詢，請聯絡顧客服務部
電話 ：+852 26239985
電郵 ：cs@nextdigital.com.hk

壹傳媒集團主席黎智英今日在其網台節目《壹錘定音》中表示，中港不能分割，自己及壹傳媒的立場均是反對「港獨」，更自爆封殺本土派言論。 《人民日報》海外版昨日發表文章，指斥黎智英「禍港亂港、支持台獨」。黎智英表示從未支持台獨，亦覺得現時情況台灣是不可能獨立。 被問及對「港獨」的睇法時，黎智英認為香港根本永遠不能和中國分割，支持港獨是「戇居」的，現時只是在「兩制」下進行抗爭。黎又承認曾對集團高層發出內部通知，禁止旗下刊物及報章容許支持本土化的人士發表太多言論，以防被中共視為支持「港獨」，使壹傳媒遭到全面封殺。 黎智英更直言「港獨」是一個陰謀，最終目的是打擊泛民主派及民主運動

點會支持一個影響編輯自由嘅老板？

無事喎
比錢蘋果日報 關google 咩事

第一下 check張卡係咪有效
第二下 收$3
無啦喎

3蚊係登記費，正式收費未知。

講定先，唔好到時收正價又成班小學雞屌晒鬼

Anyway, 課左

已買

蘋果唔可以執
唔係最後一份講人話既都無埋

比左 推！

連仔頂住 我聽日整好個Paypal 再課埋你

之前聽人講話唔好用tap and go
用八達通個o!epay master 會唔會好D

可能係我第一用張卡所以咁，依家退返8蚊

即課

有冇人解釋下訂咗同冇訂有咩分別？
我見仲可以睇到新聞
不過$3一個月真係冇咩所謂
本身諗住係日費

暫時冇分別

用咁多大陸字

岩聽啊 我都係咁認為

正價幾錢都俾
本來文字就有價
唔係諗住免費都可以睇到獨家掛
點都好今次無蘋果嘅立場去推嘅話 過左都唔知咩事

唔想俾信用卡 有咩辦法？

t&g 外幣要手續費
oepay 外幣免手續費

巴打應該第一次用信用咭
啲公司試卡會試1蚊之後會自動退
至於點解8蚊係因為1蚊美金=8蚊港紙

push

屌 我用t&g俾唔到錢 話我信用卡資料錯誤

3蚊訂到9月1號
痴撚線咁平...

學校買支水都要$6
班記者仲冒住俾人打嘅危險
$3抵到爛

搭次車去遊行都唔止$3啦
一定支持！

$3好似太少，直頭想俾多d

課夠300蚊又點話
當年笑鳩毒果點知原來佢頂到最後

收費唔係問題
但係依家搞到有啲似有線咁嘅 feel
叫你用信用卡碌3蚊, 比你用到9月初
之後你自己唔主動取消 / 唔記得取消 嘅話
就當你同意用原價訂閱, 開始每個月扣錢

我寧願你今日就講清楚每月收幾錢
然後以 prepaid 型式比我揀訂閱 1個月/3個月/半年/1年, 到期就自動取消戶口

即係應該 opt in, 唔應該係 opt out

課左仲洗唔洗睇廣告？之前睇到嬲所以淨係睇now

8月中會講定價幾多

冇左#2 唔知講左乜

已俾10個

想訂閱但唔想填信用卡資料落去
希望有其他付款方法

點解我無俾，都有得繼續睇？

依家碌咗卡, 到咗9月實有人會無咗回事, 被自動續期
咁樣棧比對手唱你銷售手法有問題
器官捐贈你都唔贊成 opt out 啦, 點解訂閱報紙要 opt out?

幾蚊都唔俾不如去睇文匯報啦

呢3蚊係 有1蚊係要畀戰記

Youtube 抽好多水

咪由佢抽
或者開個銀行戶口比人直接捐

等各位巴打轉載算
懶得畀錢

Agger

出月card/年card
一定好過而家

on 撚9

30萬都俾啦屌

點解沒比錢都介看到？一早做左會員

果燃台LOAD 唔到WO

你當信用卡版嘅gift card就差唔多

Push
支持蘋果
但9月之後要比幾錢？

一個月先90

打死都用 Tap & Go 先
歷史長佢咁多
八達通 oePay 果個好似未用到網上消費
好撚垃圾，不了

港幣$3優惠價不是日費或月費，而是單次收費至9月1日，9月2日起會正式收費，收費詳情容後公佈
3蚊用到去9月1 抵到爛啦
畀！

蘋果如果執咗或轉手就喊都無謂

科水啦

金已貨

極無恥!醫管局惡人先告狀

之前試卡會講明，咁次冇講
點都好喇，最重要係3蚊的意義

曲得咁柒咁明顯都係第二次見

抵比啦，d五毛得五毫子人工比唔起

岩岩先見到
聽日pm你地acc

幫你地比

$30正價啦 $3蝕到入肉

課少少金 保一個平台 必須的

文匯大公免費

若您希望取消會員資格，請以電郵與我們的顧客服務人員聯絡。
服務時間：
星期一至日 上午7時至下午11時
電話：+852 2623 9985
星期一至五 上午9時至下午6時 (公眾假期除外)
電郵：cs@nextdigital.com.hk

會唔會好似有線咁難cut?
利申:比左錢先見到

我們不希望看到您退出，但若您希望取消訂閱，可在「壹會員中心」內的「我的訂閱」取消您已訂閱的項目，即日生效。您亦會在當天收到確認取消訂閱的電子郵件。

原來另外果到禁
不過宜家好似仲未開

俾左，起香港得呢份值得俾$睇

9月1日後每月$150-$200左右都ok，不過最好有family plan

科完有無廣告？

今舖一定要課佢老味支持佢

比多過3得唔得

俾咗錢之後仲有冇廣告？

已訂 雖然唔知有咩分別

其實蘋果應該做埋 新聞台，等屋企D父母唔洗睇CCTVB D 新聞！

總之，宜家比 3 蚊睇到 9 月。 9 月後 咩野價錢未知，但應該做到最平，就算到時唔啱都可以 cut !

蘋果自己出張 禮物咭 （debit card) 好似 iTunes Card / 或都去7仔比錢入code

頂, 我無信用咔

(之前開戶口個時銀行話送一張信用卡, 免年費, 之後又話無入息證明, 唔比開我DKLM

24小時不停播

閱已訂

如果連蘋果都摺埋, 咁香港實好快玩鳩完.

#2消失左

係wo #2 好似係5毛留言

已刪app

林鄭係咪唔畀蘋果發問？

定蘋果根本冇舉手？

再見

已貨

3萬一個月都比 訂足20年

去7仔買張tap and go la

我仲搵緊邊度有五毛
原來係已經冇咗#2

之前搵過, 佢地話無貨
依加down 左佢個app , 放工去比錢

咪係
都唔知有乜好討論

最窮嘅人都俾得起

仲有咩選擇?

連登

諗唔到點解唔比。

3蚊直到9月1號！抵比！
利申：比左

$3,000都俾

香港唯一一間良心報刊（講出來都覺得有啲悲哀）